（真心膠問）米豬連認證係咪要申請先有貼紙？因為唔想自己貼完比人小

求教求教

我哋間cafe 本身已經喺各大黃藍app 上咗名，但係未有連豬貼紙，想自己貼但係驚貼完比人小

各位大大可以幫下手解答下嘛？平時做開 CD-ROM ，有咩摟屌跡象出現，希望大家多多包含 錫個春袋都細力小小

貼完邊知係自己貼定其他人貼
既然幾個平台都有認證咁就貼囉
不過如果無認證都照貼就可能招惹裝修

借位

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

認證咗你就自己貼啦

Btw你間cafe叫咩名 得閒嚟懲罰下

所以先上黎開個膠post 問下搵人教下路

就係未認證想知道可以點樣認證

唔間接宣傳啦🤣油麻地果頭TG 放題熱門地點

18區黃藍食店Bot

就咁報料就可以？感激感激

係

收到哂，麻煩你喇，煲底見時，以J 相報

大家咁話

呢個太小資料啦

我好似見到list上無名但有貼紙

Facebook page 香港人的飲食天地，開頭都好地地，d黃店好多都係真黃
之後慢慢好多藍扮黃post上去賣撚晒廣告,以後唔撚睇

呢個係普通搵黃藍店bot嚟
唔係咩認證
貼紙其實真係係人都貼得

我都見過

原來係咁

咁點知信唔信得過